你地訓教時部電話會擺係邊？

我擺係床中間（接近腰位）

枕頭隔離

底褲入面 鬧鐘響嘅時候震

擺返入個電話盒入面

比返個廠

書枱

返工/返學 床頭/枕頭邊
放假 書枱

床邊叉電

放夾萬

床頭櫃

枕頭隔離
不過成日聽人話啲輻射唔好

留名睇專家意見

冇唔好

利申 專家

熄左佢放床附近/擺出廳

成個人好訓左夢都少d